3000萬 馬鞍山 vs 將軍澳

有揸車啦？
有呢個錢都應該係會想享受生活啦 識揀啦

btw可唔可以

馬鞍山配套唔差得去邊嘅除咗遠過將軍澳
但有天台又大咁多，識揀啦

將軍澳塞車塞到on9

遲啲有橋？

KT倒灌，死症

渣車就mos 啦，又大又靜又舒服
Tko 渣車玩鳩自己咩

將軍澳啦

3000萬，馬鞍山 孖block村屋，4200尺+1400尺天台

馬安山

why？

想要環境好少少

3000 揀呢啲區真係on9

有車 梗係馬鞍山啦，遲啲開埋沙中線 交通配套都差唔多啦

邊個區好啲？

TKO交通你有直昇機就方便啲

如果真係要咁揀，梗係馬鞍山好啲啦 .....

九龍塘 薄扶林 司徒拔道 羅便臣道 堅尼地道 渣甸碌鳩

是但一道都靚仔一百倍

起碼好聽先

利申：本人十分膚淺

九龍塘呢啲1000呎都成億

thx 絲打 我留意一下

馬鞍山啦 傻既都識諗下話

咁要買到最top就搵多啲錢啦窮hi

有橋未一樣塞

將軍澳

樓主有能力買三千萬樓都要俾人叫窮hi

將軍澳塞鳩死你

我可以 請留tg

一定係馬鞍山
又靜又舒服

到時個仔要搵靚工 你估住將軍澳定薄扶林易啲

今年3 4月嗰時馬鞍山無咁濕

會
Btw 求舒服 = 馬鞍山 eg 低密度 空氣好 海景
求方便 = 將軍澳 eg 商場 donki 近港島
巴打咁有錢想要咩應該好清楚

請唔請工人

而家呢個風頭火勢買樓係咪戇鳩㗎 你要安居樂業嘅話你不如投資移民好過啦

已經有留錢移民

好好多
將軍澳濕到

樓主真乖

馬鞍山搭681去港島快到瀨屎
市中心仲要交通勁齊全 商場勁大勁舒服
海濱長廊仲有個大公園同圖書館游泳池
真係冇得輸

屯門元朗 點睇

住港島同九龍

男男都有仔生

揸車就住西貢

thanks

緊係tko啦
有donki

我寧願攞黎叫60000次雞

人生贏家

On9 移民啦仲買香港樓

mos for sure

清水灣村屋，2xxx萬連私家花園停車場

馬唔馬鞍山我就唔知你
3000講真 唔會推將軍澳

仲要個仔打工咁廢

咁食女囉

樓主咁大膽而家入市
我就唔太敢了
租住先睇下咩環境
大價樓好多都跌，無咩承接力

太偏 不了

住坪洲啦 用番啲錢買架船

爸爸

無空置稅 發展商可能直程唔賣

有三千萬身家既人 會坐公共交通工具?

荃灣朗逸都okay

馬鞍山比狗住
冇野食 冇似樣既商場
冇交通 狗鐵仲要係支線尾站要駁出市區要半粒鐘
就算渣車出街去市區 唔塞車都起碼半粒鐘以上

馬鞍山都好塞

要番工兩到都唔簡啦
塞車塞到仆街

真係要簡就馬鞍山

我肯定你未揸過車

馬鞍山出市區要半個鐘?
10分鐘出到沙田 20分鐘出到尖沙咀啦下話

有三千萬身家既人 應該唔會係打工仔

好偏咩 利申5分鐘到將軍澳

MOS

唔洗諗一定係MOS
2個都遠 但一個出到觀塘繼續塞
一個一出沙田四通八達
不過3千個應該真係唔洗揀MOS

移民

有無咩區推介 想大少少嘅
馬鞍山個海景真心好靚 睇咗哇一聲

馬鞍山for sure
利申 喺馬鞍山由細住到大

空置稅收左皮啦
九肚山一大堆貨賣唔出
二手大價樓係咁劈
係得細樓多人買

將軍澳 100%

緊係買港島啦

馬鞍山遲d又多堆新樓
依家大老山出九龍已經塞死啦

元朗問左白衣人未呀

雲海啲造料

新鴻基 唔好咩

馬鞍山

西貢匡湖居 2千尺連車位

去外國夠買個山頭

Mos返工時間塞到仆街
車龍倒灌到錦英苑

可能你唔洗office hr 對你無用

澳南之後要對住條爛橋
樓下又有donki 一定又多人又嘈又污糟

千祈咪買

直接移民做皇帝啦

匡湖對出日日都塞車 銀線灣個排開心d

半夜唔塞車就係

樓主咁撚有錢

咁佢自己話 唔塞車都起碼半粒鐘以上
我咪用返唔塞車去計算

四線工程就做完，第二日無咁塞

有呢個錢買樓嘅，你都唔使擔心人哋點移民啦

貧窮限制思想的傻西瓜

雲海！講緊天台單位啦下話？
俯瞰靚湯間別墅

你睇將軍澳吹左14個post就知邊度多人揀啦

科大對落清水灣道都仲係二線

移民機會不是屬於你的

希望樓主請三思

以後跟你買水蜜桃OK?

外你老母咩一日外國，人地擺明有筆錢買香港樓亦都想買香港樓，永遠都有啲戇尻出黎乜撚野外國外國，低尻能

有幾奇

乞衣教人投資，連燈仔

呢兩區千呎邊洗三千萬呀

討論區唔俾討論？人地話留左錢移民都唔俾講外國？你呢啲傻鳩留喺香港就啱架啦 咪出去丟架

要啊

3000萬點解要揀呢兩個地方

MOS對海超潮濕

有咩推介 想呎數都大概1300 同 海景

我姨媽成家重藍，加拿大護照，係香港炒緊樓炒車位，冚家無打過工，有錢個班係香港根本就最容易錢搵錢

成日叫人移民個d連登仔係咪仲讀緊中學

人地講緊香港樓你條懵撚就出黎講外國買山頭，討你老母論咩，討論緊香港樓呀，九唔撚搭八，你中學畢業未呀標準連燈仔？

峻源好似幾型咁
有冇睇過樓

假膠？

3000都唔住港島半山係咪cls

因為佢哋麥當勞加大都要諗

一定係葡萄，老點你

點解唔買比華利山
包埋車位又大啲

成億

迎海 雲海 弘碧 峻弦

MOS 垃圾

仲話乜撚野唔比討論，屌你老母人地標題同內容一隻字都無撚提過外國，總會有三幾個懵仔衝出黎教老豆屌閪叫人去外國點點點，痴撚尻線

唔夠人講就人身攻擊 啱架啦 留翻喺連登繼續吠啦 屌完我我仲會少左忽肉添

西半山大把啦 東中半山就梗係唔使諗
不過都睇你係邊度返工 港島就梗係住返港島

風水？似墳？
利申窮撚

行過路過都會見到啦

住馬鞍山揸車要諗清楚
如果係要繁忙時間出沙田或者市區

佢揀mos住新樓有天台 西半山3000萬1xxx呎一定係超舊樓 冇得比啦

黃金海岸 同樣面積 2000 萬有找
仲可以泊架遊艇喺樓下

九龍站上蓋

你老尾你獻醜不如藏拙啦，呀手足

唔好講笑啦 屯門公路香港最塞
頭先特登望一下google map 屯門公路仲塞緊

因為有donki

3000千萬試下移民英國獨立屋泳池

咪撚認親認戚啦屌你老母臭閪 手你老母足咩 你幫我挽鞋都未夠班啦 傻鳩

20分鐘出尖咀又誇張左

15分鐘出鑽石山
20分鐘頂盡旺角

3000萬一定係馬鞍山啦。馬鞍山係新豪宅區，將軍澳只係窮人恩物

果頭就係得donki

對唔住囉，哥哥呵返你，唔好嬲啦，乞衣仔

不過 將軍澳同馬鞍山二選一嘅話
我會揀將軍澳

其實樓主幾可會出市區

系

是我們輸了

30m買呢d假中產區

中產
啱啱仲諗緊可唔可以揸遊艇出中環

馬鞍山for sure
禁有錢養架車輕輕鬆鬆
唔想養車 681可以出港島

西半山好多過千呎豪宅可以3000萬內成交 一定唔會係超舊樓 自己上地產睇下

同埋依d單位先正 新樓係冇得比 你見佢到依家都咁貴就知咩事

西半望到海景3000萬一定唔得

認真答 早幾年住過迎海 我對馬鞍山個景仲係念念不忘搞得掂交通 基本上無缺點 依家住太古 諗住過咗三年印花稅搬返去新東同一舊錢 尺數大兩成

是但一橦頂嗰幾層都有啦

黃昏個景最正 不過西斜你預要閂窗簾

巴打 你覺得馬鞍山算唔算潮濕？最擔心都係呢樣

西半頂層望海景唔係舊樓，3000萬，你搵比我睇
住過都知大部分西半千幾萬單位最多睇到嘅都係樓同樓之間嘅一條喇海景，冇得同mos有天台加全海景比

科技奇蹟，男人生仔

哩個真，孤島黎

倫敦市中心一定冇

3000尺獨立屋游泳池 差唔多住香港到去汕頭咁既距離

你有冇去過英國

呢位巴打應該講緊香港人式海隙
不如你睇真d雲海將南d全海再討論

咪係 海景根本冇得比

唔塞車先係
仲要過左海柏都無位咁濟
不過其他配套係唔錯

mos 同 澳南個海景都無得比了
mos 正好多好多好多

咁就雲海啦

唔知馬鞍山情況點
但澳南個度
幾個私樓盤中間無啦啦夾個居屋雍明苑係度
隔離又有公屋
成個格拉低哂

澳南其實麻麻地
你預左有好多大陸鄰居
落雨天/夏天要行出商場條路都幾係野 無瓦遮頭
但除左天橋 仲有項發展會令附近樓升既

thanks 絲打

3000個買三間zone 2/3 倫敦樓啦⋯⋯

你要諗下之後個海景會唔會比其他樓block左
或者填左

聽聞好過+×

無 最近海嘅無敵永久海景

shk係最好架啦

係咪睇埋座向嗰d
溫度可以差好多下

住過迎海而家住tko.
食野係重點， 你住mos 基本上真係食物沙漠， tko 果幾個大型商場太屈。
MoS 你估唔塞車？ 朝早你去到耀安已經拉手制， 每條隧道都塞。
TKO 係市區， mOS 係新界

九龍站上蓋或者御金國峰都ok啊 大佬你3000萬緊係考慮呢啲啦

你地淨係睇地區，mos果到3千個有天台連海景，冇市區單位做到呢點，而樓主係睇重呢樣

可唔可以講吓點揾咁多錢

何文田 九龍塘校網
利申 住緊嘉多利豪園

咁睇樓主喇 御金國峰都有大大個海景 係無天台姐...

Tko咪又係新界
自己睇下路牌啦
係tko 路牌寫去九龍

笑死
貧窮限制思想例子之一

tko人投票投九東

馬鞍山繁忙時間一樣
大老山 獅隧

點解咁多錢 六合彩定父幹

西區

推算樓主收入, 佢每日搭的士都得啦

澳南高密度 又多普通話人
個海景又唔係靚 仲要起緊條橋
馬鞍山海景無得輸 好鍾意日日落海濱散步

買我, 我係筍盤

個人黎講覺得吐露港好靚

Mos海景向北
Tko海景向南
自己諗

駁唔到
浸窮酸味出晒嚟

我冇話過tko 唔係新界呀，
但感覺上tko 係近市區好多，
出旺角九龍過海快d 係事實

我話上面果個人
佢話係九龍

遊艇去到中環泊邊

求乜都好，三千萬買將軍澳千一呎好戇居

唔係港島嘅話冇討論價值

咁我地呢啲連窮hi毛都不如

Tko咪一樣 搞笑咩
同埋樓主都話渣車
答咩681 講快都唔夠tko答狗鐵啦
繁忙時間馬鞍山咪一樣咁塞

住維景灣畔咪唔塞囉

遲d比埋個官你做啦 仲起橋

碧瑤灣？
舊就舊少少
但係個廳大到踢波都得
東博寮海峽個海一樣咁清淨

想方便少少
和富都唔錯
維港海景唔知啱唔啱

雖然話就話呢堆傳統豪宅樓齡舊
不過要放起上嚟肯定易賣過mos/tko d新盤

真係起橋

純粹覺得1100呎普通間隔 好似有啲多餘
Btw利伸：將南打手 個邊應該好多特色單位架

想唔想養狗我識自己去廁所

唔會 利申兩度都住過

如果你諗住小朋友係香港出世，依區去翻九龍塘啲名校都方便好多

係咪貧窮限制咗我想像力
遊艇當交通工具真係第一次聽

你串緊發哥？

南區
紅山半島，浪琴園，海景靚過哂馬山 la ...

鬼唔知咩，買得起先得架

支持馬鞍山

浪琴園1400呎都係3000萬
好住過馬鞍山啦

中半山就真係貴

有冇老友住迎海 想問下意見 對馬鞍山有興趣

留言既有幾多個買得起

不如比多幾球買匯璽

海逸豪園 曼克頓山 花之戀
大把啦

兩個區都唔係好選擇，不過我會選擇MOS。

環境TKO輸：TKO南天氣太濕，大陸多。
交通平手：TKO渣車玩自己，但地鐵過港島OK. MOS交通都唔叫好，地鐵過沙中線的頭站。
學網TKO嚴重地落後：TKO真band1得一間。
購物TKO WIN：TKO南有大商場加Donki

原來將軍澳叫市區

當初一手個個蝕住走貨而家唔知喇

加多少少
3600-3900
西半山
連天台
背山面向全維港海景
例：豫苑頂樓複式單位
近1300實呎
係樓齡30年大DD

3000萬買垃圾海之戀....？

聽樓主咁講 睇黎都係想遠市區
3000個買到康樂園 比華利山啦 仲要揸車

畀個idea 樓豬啫
格離柏傲 對面盈翠
再唔係馬灣 又得

浪琴園一定實用過馬山偽豪宅，樓主用番一二百萬嚟裝修仲有錢剩

你知唔知TKO 有幾多間international school...

咪係，師兄識波
南區呢啲就真係豪宅

....3000萬買呢啲垃圾
柏傲臭海，盈翠質素差，馬灣要我比3000萬住？不了

咁你有乜高見

條橋起左一半啦

上車盤可以買新界
貴價樓真係要買翻港島九龍靚地段
始終大部份有錢人都係住港九
買返層樓俾仔女都係買附近

走去買新界豪宅好難搵人承接
新盤又多隔多幾年就唔值錢

匯璽係其中一個選擇
1500呎全海景
新樓之餘又有豪宅氣派
有中西式廚房，柏傲灣都比唔到
早半年柏傲灣做左間呎價3萬
匯璽都只係2萬幾

mos好似好多野都要出市區買
好既食肆又少

巴打做邊行業， 指點一下小弟
之前怎樣賺返嚟的

sir請唔請工人

有天台係幾正 但保養好難搞
唔係講笑 一個屋苑得幾個連天台單位 但你行下地產鋪成日都會見到有連天台盤
因為好多人玩幾年就收皮敗走

利申 住過有天台

你知唔知烏溪沙個邊個間international school係世界上都有名嘅名校香港本土得哈羅叫同佢有得比較下

平平地康城先，反正你上面話留錢移民

厘個自己諗啦，band1迦蜜得一間。大量band3打仔學校。

international school 咪得French 同埋 Shrewsbury... 有幾多？

TKO個校網真係連agent都要叫人出去跨區讀算
d international school更加算唔上好....

你係真心定點
烏溪沙嗰間咪ESF囉
哈羅呢d學店都有人拜我真係唔知講咩好

TKO太多Band3啦，無諗住生小朋友都ok ge.

呀sir養唔養狗 識自己去廁所 唔會亂吠

你真心定點....
幫你google埋比你 自己上去睇啦

我講嘅比較 只係國際上嘅名氣
我都同意哈羅唔算一間好學校 當入去識下人

屌你老母個撚個市區撚搬嚟MOS
已經好多人
搬去將軍澳啦

樓主有無睇過迎海啲貨尾
同呎數應該平2-3成

雲匯嗰邊行去港鐵站好l遠
仲要淋雨

30m其實幾多選擇 可以慢慢諗慢慢揀 唔洗急

荃灣咪重好⋯

貝沙灣 港島臨海 出中環銅鑼灣15-20分鐘

MOS啦，將軍澳太多人

火炭御龍山，望馬場
黨鐵站係正樓下 一個站到沙田
附近乜都有 好方便

禮頓山 1000尺大勝

馬鞍山
峻源個景好靚

有撚$啦,9UP就叻

樓主做邊行？月入幾多？

秒左

Clearwater Bay都有間ESF

咁有錢都上連登

咁又唔同既，呢間係神人先入到，同埋剩係讀兩年之後飛去第二度讀大學，唔係小學中學個啲國際學校

笑撚咗

3000萬仲用係香港咁傻仔

$30兩邊都唔要🤣

匯璽考唔考慮

男既岩唔岩

買馬鞍山啦。
利伸:女朋友屋企
[url][/url]

tko 黨鐵收左皮既話=死城

個個係到叫樓主揀自己鍾意嘅區樓主預左買樓點會冇留意過其他區，人哋係諗住mos or tko，個個又叫人半山又紅山半島屌你地咁鐘意咪自己買自己搬囉

唔塞車就係囉
mos出沙田成日塞啦

條友都話「唔塞車都起碼半粒鐘以上」
我咪用返唔塞車既標準去計囉

咪就係，早排日日7點鬆啲就塞車

以往都係7點半到先塞

咁我都係講返事實
如果有人話屯公唔塞車好快出市區，你都會同佢講：唔塞車就係囉

不過都要持平講句，tko塞車問題仲嚴重過mos

唔塞車 自己揸車 維園去馬鞍山 30分鐘內

留名

有冇睇埋白石角？

我都掙扎過馬鞍山同將軍澳
最後被AA sell到轉左買左白石角
（如果鐘意住愉景灣果種唔似香港地方既人，應該會幾鐘意白石角。）

利申：無父幹，窮撚買千幾萬樓都要借錢。

白石角正 tg傾下

請問交通方唔方便？

住左一個月，個人覺得還好，
公共交通應該同馬鞍山差不多

tko 贏曬
sea to sky

留意下

風水差 唔考慮了

風水咁都信

有咩問題

3000萬買將南都仲勉強可以接受
買康城真係痴咗線

白石角交通同馬鞍山差唔多？玩鳩樓主？

本身揸車，但其他屋企人都無特別話咩。
有小巴到沙田/大埔/馬鞍山，都係15分鐘左右到呢3個地方，之後大把車轉。
15分鐘車程換呢個環境，我覺得OK。

前排遊車河去過一次白石角，好似好多講國語人

因為好多國際學校都係教國語
暫時我見，60%本地人/40%外國人（日本人/鬼佬/印度咩都有）
因為山上好似有好幾間國際學校。

唔怪之得，我仲心諗乜強國人買樓買到入白石角

揀將軍澳不如太古城啦
差唔多呎數

跑馬地
藍堂道上面都幾好住
3千萬夠哂啦 有花園都仲得

點解你咁有錢呀？
製毒賺返嚟？

3000萬一定係Monterey, 諗都唔使諗

呢度個個話馬鞍山
現實係將軍澳貴啲

近港島坐鐵真心快，35分鐘去到港島西無問題
好多人成日話塞車，坦白講冇人迫你一定要巴士揸車

將軍澳有Donki

地鐵一條線過海快

不過衰塞隧道

忍多幾年將藍隧道通車就唔同

將軍澳居民表示其實幾好住
買嘢好方便，
而家有埋donki 深夜肚餓落街都冇問題
但春天你要擺定4部抽濕機就岩喇

將軍澳已經偏，推填區你諗下？點知仲要再入

樓主做邊行生意

7000 蚊一呎咁平，仲未計天台。

3000萬諗咩特色單位，前排1000呎嗰啲就啱

你係咪訓左十年

東區啦 你要海景
小西灣都有

3千萬買junk bay? 不了
一定選馬鞍山

衰係觀塘 有舒緩一定要Route6 起撚完先得（BTW 都係希望，未必搞撚得掂Tim)